香港新人 Kiri T

唔知原來香港有個唱英文歌嘅女仔啲歌都幾好聽吓

佢ig重好旗幟鮮明反送中

香港仲邊度搵到啲咁嘅女子咁有吉士？

有買佢碟
編曲都好正

勁正既翻唱歌，之前狂loop

goomusic新人

何韻詩公司旗下新人

其實都唔新
HOCC 簽左佢都十年
一直幫佢作曲同編曲

Kiri T 處女作

我知 但好似係呢一兩年開始喺香港發展
無臉人係佢作呀嘛